今日做咩咁多失敗post？革命想1個月打贏？係以年計喎

除非軍事政變幾日搞掂姐, 唔明有咩咁灰心？
辛亥革命由組織成立, 到推翻滿清都用左成十幾年時間啦

香港人不死, 各有各做, 兄弟姊妹有難, 各方支援

每次拉幾十個,比人告暴動,係人都怕

true

港共就係想你咁